加拿大讀緊master嘅入來

想問下加拿大讀master應唔應該搵中介 定自己搞掂都ok 同埋大概ug要幾多gpa先得？因為U of Toronto 同埋UBC寫到ug d成績要勁高 想知係真唔係要咁高

好似真係要GPA 咁高
同埋UBC好似收本地生多
（之前想apply 無apply到）